\section{Mức độ hoàn thiện hệ thống}
Hệ thống đã được xây dựng hoàn chỉnh với các chức năng đã đặt ra trong Giai đoạn 1, bao gồm:

\begin{itemize}
	\item Đăng ký, đăng nhập, phân quyền người dùng (học viên, giảng viên, quản trị viên).
	\item Quản lý khóa học và bài học (theo giáo viên hoặc hệ thống tự sinh từ tài liệu).
	      % \item Làm bài tập lập trình (theo bài học hoặc gợi ý từ AI dựa trên nhu cầu người học).
	\item Gợi ý lộ trình học tập cá nhân hóa bằng mô hình ngôn ngữ lớn (LLM).
	\item Chấm điểm tự động và hỗ trợ giải thích bài tập bằng AI.
	\item Theo dõi tiến độ học tập và sinh báo cáo kết quả học tập.
	\item Hệ thống phản hồi từ người học về nội dung và trải nghiệm hệ thống.
	      % \item Thi cuối khóa để giúp sinh viên tổng kết kiến thức.
\end{itemize}

Tất cả các chức năng chính đã được kiểm thử và hoạt động ổn định trên môi trường triển khai (local).

\section{Các kết quả nổi bật}
Hệ thống có thể:

\begin{itemize}
	\item Tự động đề xuất lộ trình học dựa trên thông tin đầu vào từ người học.
	\item Tạo bài tập lập trình phù hợp với trình độ và mục tiêu học tập.
	\item Chấm điểm và đưa ra nhận xét bằng AI giúp người học hiểu sâu hơn về sai sót.
	\item Ghi nhận tiến độ và phản hồi người học, hỗ trợ giảng viên cải thiện chất lượng giảng dạy.
	\item Hệ thống có giao diện thân thiện, dễ sử dụng, phù hợp với đối tượng sinh viên ngành CNTT.
\end{itemize}

\section{Kết quả triển khai và kiểm thử}


\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{So sánh với mục tiêu ban đầu}
	\begin{tabular}{|l|c|}
		\hline
		\textbf{Mục tiêu đề ra}                               & \textbf{Kết quả đạt được}     \\
		\hline
		Gợi ý lộ trình học tập cá nhân bằng AI                & \checkmark \text{ Hoàn thành} \\
		\hline
		Sinh bài tập lập trình tùy theo bài học hoặc mục tiêu & \checkmark \text{ Hoàn thành} \\
		\hline
		Chấm điểm và giải thích tự động bằng LLM              & \checkmark \text{ Hoàn thành} \\
		\hline
		Theo dõi tiến độ và báo cáo                           & \checkmark \text{ Hoàn thành} \\
		\hline
		Giao diện thân thiện, dễ sử dụng                      & \checkmark \text{ Hoàn thành} \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{table}
